12月首爾求行程

大約6-7日

一男一女去？

嗯 有咩好地方好食好玩

明洞酒店六天團

上次去4日，去到第3日都頂唔撚順想走
你仲要去咁多日
唔好諗住韓國會同日本好似
完全兩回事
好似返撚左大陸咁，條街又舊又污糟，
啲阿豬媽/sales個樣閪到好似你殺左佢全家咁。
買野係多野買，不過黎黎去去都係化妝品/面膜
仲要成個明洞啲鋪係咁重覆loop
街頭一間innisfree, 街尾又有一間，轉個角又第2間
諗住去下佢個乜鳩景福宮，仆你個間，仲渣過大陸頤和圓，日本橫街啲罨耷神社影相都靚過佢；
啲人吹到南怡島幾靚幾靚，其實我敢講塔門仲靚過佢100倍；
果次兌左成堆won, 最後用左一半都冇，返到黎即刻拿拿淋兌返港紙，
首爾呢啲濕鳩地方去一次就夠

咁誇張 諗住去呢到食下玩下買下

原來講漏左食
果到冇野食架
黎黎去去都係人蔘雞同燒肉
仲要如果你唔想跟網上介紹果啲去食，諗住自己explore下，我好撚肯定你100%中硬伏

酒店扑野扑六日

南山塔
滑雪建議報local tour有香港人係果邊教唔洗煩搭車果啲
南怡島
漢江公園
女仔買衫去梨大平啲多款啲千奇唔好去東大門專殺遊客

NB2
Aura
韓國係堪稱全亞洲clubbing氣氛最好既地方

有無啲特別地方去

爸打好清楚咁

去滑雪啦
首爾真係無野好玩
間間舖買既野都差唔多
啲零食又唔係真係咁好食
我去4日 日日都不期然會諗我幾時返香港
所以唔好咁大期望會比較好

有無好介紹？

我岩岩去完首爾, 其實冇咁多巴打講得咁惡劣
你自己諗下個行程想點, PLAN好左再問好過, 大家期待既野都唔同

基本上同女女去, 明洞就必去架勒
宏大梨大新村其實都幾好行
去海產市場食帝王蟹都推薦你地去
北村, 首爾塔, 景福宮, 南怡島, 動物園, 主題樂園, 天空公園呢D你自己諗下岩唔岩你地去

海產市場方唔方便去？

地鐵站隔離囉，最主要視乎你住邊

一日滑雪
一日南怡島
一日天空公園+南山塔+lotte mart
一日傳統野（景福宮/韓屋村）
兩日行街+呃like景點
保證港女滿意plan

明洞附近

一樣野做唔做到一日

我自己就唔鍾意chur 所以咁plan
但其實滑雪你都差唔多七八點先出得返黎 都冇左日
南怡島個日就輕鬆既 如果你想chur d咪夜晚加個景點

其實差唔多，除非你好早起身

有無d其他你滿意既地方介紹下

同親港女去都係大路野

文青啲咪去下星空圖書館/commonground/特色cafe打下卡

行街可以行下大學區市集 兩間都夠行你一日 可以弘大lun梨大 or誠信女大個邊都有

wild啲可以試下一齊落club 弘大大把正野 或者梨泰院都多bar or異國野食

between未去過7017 你可以加係行lotte mart前行

其實韓國真係唔悶
我玩過十一日都唔夠時間用

例如？可以介紹下？

上面咪講左

三松站 汗蒸幕

舒服？

對我來講好舒服
新開,乾淨,地方大,多本地人

缺點係要專登坐鐵去,開放時間有限 (因為係商場入面)

去到自然見到好多香港人，問佢地去邊度好就得

預先準備比較好

撇低條女，搵韓妹扑

仲有咩好地方介紹？

北村嗰邊可以去埋三清洞，有啲橫街小巷影下相，多嘢賣同多嘢食，可以去食三清洞摩西年糕鍋，可能依家好多遊客睇下駛唔駛排隊
有間「首爾第二」喺嗰邊食傳統韓式糖水，口味唔係人人啱，你可以search下

唔啱嘅話斜對面可以食beansbin cafe, 呢間有好多分店，啲waffle 俾女友呃下like

梨泰園嗰邊都多特色嘢，有line friends store cafe, 遠少少有間少人講啲嘅超細cafe，啲cake好好味叫「louloudi」

ps 我旅行模式係行路撚嚟🙈😂可能你女友會嫌遠都唔定 記得做定功課呀 到時黑面嘈交就唔好啦

廷南洞翻新咗 靚咗好多
岩散下步 又多餐廳同特色小店

多謝爸打咁詳細

有無影到圖

想睇夜景嘅話，建議去樂天世界嗰座塔，
百幾層高、對正漢江，又新又乾淨，
去過就知對岸嗰座南山塔不值一提

正呀呢間 勁舒服 我去個陣無咩人

。

樓主plan成點

夾咗幾日 未決定哂

有冇諗過走出首爾
我個人覺得釜山好玩過首爾

有咩玩

釜山冬天去無首爾咁凍
果陣去左海雲台睇海
去左滑雪 有個地方叫西面 同明洞差唔多
甘村文化村影相幾靚
同埋去下cafe 水族館
行傳統市場

三個人 首爾住邊好

幾多人去 都一定係住弘大

梨大고냉지

弘大

首爾好悶 不過多野食
上次去咗1x日翻香港 好似咩都冇做過咁

韓牛市場食新鮮韓牛
行街就江南地下街 弘大 梨大 建大
徳壽宮石牆路
春川玻璃橋
廣藏市場
林蔭大道行下

仲有龍山站有個好撚大嘅汗蒸幕 乜都有得玩下 可以去
天空公園
漢江

買錯u-fly package住教大 好似好遠咁 又未去過韓國 仲要帶住屋企人 又冇得改點算好 係咪好隔涉 機場去要幾耐

去機場遠少少囉
同江南果邊近既
但係你話弘大呀新村果頭就會比較遠

但係佢都係係2號線上面都係方便既

景福宮會差得過日本神社

你有冇行勻曬，理解下佢背後歷史？

12月8去

一月會去三日
4點幾落機打算先去汗蒸幕沖涼訓一陣
有冇大神推介下邊間汗蒸幕好
最好近景福宮或者交通便利
另外有冇咩餐廳免排隊又有地道特色?

冇曬人

首爾係咪來來去去都行街 同屋企人去

建議係香港download 咗個Naver map先好過嚟
Naver係韓國好用好多 google唔多掂
Seoul bus terminal都多衫買 local多啲
南山塔都去得過
好多人去梨大影相打卡
利申：係梨大生存咗一排 頂唔順

Push有無好介紹

一月尾二月頭去

下個禮拜出發都係去6日
諗住滑雪落club
想跳埋傘 但好似好凍

一樣喎

有無ching仲有好介紹 咁凍嘅天氣有咩推薦

食八八海鮮鍋
樓主幾時出發

下個星期 好食嗎？價錢如何

買衫其實唔好去梨大 高速巴士地下街
伏到呀媽都唔認得 同你行旺中差唔多
啲款黎黎去去都差唔多
推薦去誠信女子大學站行平過遊客區 又靚
同埋係kfc附近有檔係個呀婆賣魚糕 啲湯好好飲 冇出面咁多味精但好好飲
想行連鎖店就弦大

同埋去南怡島搭船之前好似有個跳樓機定唔知咩玩
推薦去金裕貞鐵路單車踩鐵路單車 開車前個邊仲有飛索玩
其實最好就報local tour去南怡島同鐵路單車
4-5百包來回車程同午餐 仲有香港導遊同你吹水

野食既話 我個人覺得好似釜山啲野食好食啲
樓上話得人參雞同烤肉好食 仲要唔跟人去食就唔好食應該係佢唔識玩
想講去韓國八日 我都剩係食過三餐烤肉 有間仲要係食過兩次
推薦可以食孔陵一隻雞/陳玉華一隻雞 呢兩間太多遊客去 基本啲呀嬸都識中文
同埋明洞大使館附近十字路口有間中餐館 啲野食特別炸醬麵好撚好食 之後都食過兩三間其他既 係得佢個間最好食
個間中餐知就九成都係中國店員 唔洗驚溝通唔到 好多當地人都去呢間野食 證明有返咁上下
同埋韓國啲餃子真係好撚好食 唔知點解
差唔多餐餐都會叫餃子食下 再周圍食下唔同既水冷麵

如果有日想食下平民野 可以去一間叫金家既餐廳
好多地方都有你唔洗擔心 因為佢係韓國一間好出名既連鎖韓餐館
佢有個蟹膏拌飯好抵屌 6400won咋 但好好食
同埋有某啲GS25會有賣甜品 種類好多 賣相都好吸引 好想全部試哂佢
其實識玩韓國都好多野玩好多野食 睇你識唔識玩
我去八日都未夠喉好多野未食 好多野未玩
不過啲韓國大媽好撚有禮貌就真

弘大買衫d款點

有得玩實彈射擊

去完一次,後悔
同價位去日本抵玩好多

有無邊買野好？

LM 都係12月尾同女朋友去

Plan左未

我搞掂唒酒店機票 佢plan左啲

諗咗邊幾個地方

好似book左冰釣個啲 one day tour同running man個個唔知咩
之前唔得閒冇咩時間理 睇黎要搞搞佢

풍천장어
39 Donggyo-ro 27-gil, Yeonnam-dong, Mapo-gu, Seoul, 韓國
+82 2-332-8361

呢個係？

食鰻魚

好好食 ？

炭燒

自己燒 ？

有人幫你燒

我單機下個黎拜出發都係諗全滑雪落club同行山

準備月尾又再去
會去釣冰魚，冬天去汗蒸幕都幾正
買野會中意梨大弘大，啲野比較集中
明洞啲野就遊客價，貴勁多
東大門買野就要同佢講價

食野好多選擇，本粥，神仙雪濃湯，鳳雛燉雞，芝士排骨，海鮮塔，延南洞就多fusion 菜

零下幾度 行山 ？

食野邊區 ？

本粥多分店，機場，弘大，明洞呢啲都有
雪濃湯 弘大
燉雞 梨大好食啲
芝士排骨 明洞-會去明洞純粹係食呢間
延南洞係弘大站
如果想食平價燒肉就梨大善良的豬，大概100蚊位

上年先行完 北漢山
我係痴痴地線

易行咩

釣冰魚點john

睇你有無行開山
同鳳凰山差唔多仲要矮少少

跟團好咩其實

有one day tour,但諗住自己去，啲tour太早

芝士排骨間野叫咩名

請教各位，來緊聖誕期間去首爾撞正老婆生日，仲未諗到帶佢去邊，因為近年都一年去1-2次，請教大家有咩介紹

James Cheese Back Ribs

想問下邊間滑雪local tour好

南怡島唔錯

買人參 食泡菜

食雞泡魚刺身平過日本
但係同日本一樣都要攞牌

Heha Seoul 阿男教室
12月頭跟過阿男一日 佢教得好好 廣東話教練黎 仲會幫我地拍片

食過景福宮附近間土俗村蔘雞湯同陳玉華奶奶一隻雞, 兩間都覺得不外如是, 同屋企煲雞湯無咩分別
反而好鍾意食雪濃湯同豬肉湯飯
弘大合井站附近有間24小時餃子好好食, 朋友話其他地方啲餃子一樣咁好食
好多蔬菜皮薄但唔會乾
上面提過既烤鰻魚唔錯, 唔怕肥仲可以食烤牛腸, 好邪惡地好食
韓牛唔錯, 雖然我鍾意和牛多啲, 但都可以食下

有時間可以報一日滑雪團, 好多都係香港人做教練, 成班十幾人全部都學得識
$500度一個人玩足6個鐘幾抵玩
另外韓國啲VR打機都好好玩

平時好鍾意shopping既我去到首爾覺得麻麻
有去東大門行咗幾個鐘, 又行過梨大商圈+弘大商圈+江南地下街+明洞, 一係啲嘢好平但款或者料好cheap買唔落, 睇得上眼既又唔平, 同樣價錢可以買到減緊價既歐洲牌子, 所以完全買唔落手. 不過同行有朋友買唔停手, 好視乎個人喜好

護膚化妝品有啲減緊價都仲貴過香港買, 可以慳返唔駛拎得咁辛苦

烤牛腸有冇推薦?

仁川 富平壁畫唔知係唔係清拆
上次去一個人都無
同好易迷路(可能係自己問題)

廣藏市場個綠豆餅 幾好食
但好油

burning sun club 超高質

倒數可以去邊